預見將來 黑警會大規模搜查 連登同禁止使用！

有權行查 每個年青人手機
睇下有有安裝 一有安裝即犯法或將拘捕

一定搞網禁啦

連狗會唔會失業 咁撚中意封ac
宜家黑警封撚埋你個app

上網都要翻牆

我估同澳門一樣
唔使翻牆，但你上網講政府/中共壞話就好危險

驚連登賣盤多 D 。

個server係外國，你想拉乜9
同埋唔裝app用browser咪一樣上到
利申支持國家，支持林鄭直接網禁封isp趕走所有外資融入祖國大循環